比你同我都休息下

曾經既我 太自私
我地曾經既愛情 太平淡
曾經既我地 無去到最深入既溝通

每日 作少許既改變
你 係我既動力
多謝你